2020年秋季日劇討論(16)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

風光永存系列
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

窪寺昭

留名

對唔住倫也世終，但係叮叮太差而町町太好J

聽日viu上交響情人夢又有竹中直人做鹹濕鬼佬

投左極主
今季睇得最開心既一套

交響情人夢當年真係睇到超迷
學野田妹著連身裙重有個個琴袋

千秋王子真係好靚仔

早幾年樹里重做緊啲中性角色 睇返佢做野田妹真係好大反差

跑去野田妹度從後抱真係我心目中既日劇經典場面之一
睇左10萬次

我重記得佢野田妹之後做 last friend
好大反差，個陣已經覺得呢個演員掂

Last friend 第一次睇嗰陣好震撼 好少睇劇隔咁耐都記憶猶新

唔係TVB 架咩

重記得睇個陣好憎美知留
覺得佢好懦弱同埋利用瑠可既溫柔，但大個諗返，其實比人DV既女仔內心都好痛苦
呢套劇睇完都有反思

黃viu話有咪信佢可能版權過咗期掛

但係我記得last friends個尾係爛
Sp就呃人

當年睇完對錦戶亮好有陰影
對上野樹里印象就好深

當時唔識j家 而家睇返錦戶亮竟然肯接個咁仆街角色

可能佢都係做返自己

Sp真係世紀騙案嚟

當年佢俾人叫咗好耐dv亮

之後不停咁接啲軟弱好人角色嚟洗底

係
當年關8上節目
d主持都係會指著亮話dv嗰個

係wo 咁都叫 SP

咁都證明佢呢個角色係成功既

劇：極主父道
男主：玉木宏
女主：波瑠
男配：町田
女配：吉高
歌：silent

本身其中一個想投翻一票比35歲少女，
但女主同歌個度都係鍾意自己揀個2個選擇多啲，
而且埋尾個3集影響左我對套劇既觀感，
所以最佳劇個度又揀唔落手，
最後一票都投唔落

CLS次次提起都會諗到佢俯視長澤個畫面

除咗女配全部一樣
好似近幾次投票有睇小池榮子嘅話都會投佢

以前一睇到呢幕就好驚

叮叮個結局真係
好耐未睇一對男女演到咁sweet但完全投入唔到

大面戀人頂左3集就放棄左，
即使大家話後段有改善都唔想再開翻

我都係前排有時間先開返嚟睇
反而叮叮呢兩集連開都唔想開

本身諗住自己今季會投35歲少女，但輕微暴走個集真係有D影響觀感
但女主我都投左柴咲幸因為我覺得佢真係做得幾好

編劇想話俾你知，你睇咗前面9集就係錯

TBS重有製作人ONLINE MEETING
洗唔洗搵人入去留句中文COMMENT話套野好唔掂

總係覺得有變態叔叔溝細路既感覺

個頭

朝顔
牛島好樣衰

另外結尾

好想
塞左咁多集屎俾我

十年還可以
廿年就真係

係唔係扮木村KAELA?

諗起杉咲花

差十四年姐

咁啱製作人識睇中文

文春話結衣10月主演內定

重要等多大半年

講真中村做森77老豆個feel可能仲match

風間俊介
又中一件肺炎

個感覺好奇怪，森77應該配返後生男演員

其實倫也個樣都細，應該本來唔知佢1986既應該都唔會覺得佢有咁大，我有諗過會唔會係三十幾歲社長呢個人設太離地先覺得違和

我反而覺得係森七唔似做緊野似學生先覺得怪
特別佢做既野唔似一個出嚟工作過既人

會唔會係買KKTV個版權
any肥, 呢個時候有得睇返入坑劇之一係開心嘅

感覺上唔係太關演員年齡事，而係兩個人既行為表現出嚟既心智年齡差太多出事

LM

日劇賞

咁又誇張左啲
做阿哥係OK的

叮叮

咁又冇咁誇張掛

又唔覺倫也同森7兩位演員唔襯
只係套劇寫到兩個角色唔知做乜鬼啫

支持NTV
其實都想投魯邦做最佳

同你一樣

有冇人女配都投左稻森泉
覺得成套劇佢同竹中直人最好笑
男配投左志尊淳

我投左竹中直人同稻森泉

忍笑功力一絕

本身想投白鳥妹妹但冇佢

我都想投佢但搵唔到
係咪唔可以提名咁多個？

唔會啦 あのコ每集一個女配都有

我會堅持睇呢套野有90%係因為有眼鏡倫也

真係帶得好好睇未見過有藝人係carry到眼鏡look

好多人眼鏡look都好睇喎 eg砂糖同町田

3A嘅suda

唔知係咪倫也個眼鏡框特別幼 睇落好順眼

[/member]

中村都上過

正想講通常啲眼鏡都揀得幾好睇 就搵到美櫻

Search search下搵到呢張

喂呀

屌
笑撚死我啦

流星眼鏡look又係無敵

經過個鼻笑出嚟

好多都好正喎
已變成經典系列

呢個頭淨係諗起f4

白金同上鎖個look真係
白金副眼鏡算難carry

nino戴眼鏡真係

當年入場睇白金數據要排隊同海報影相
好靚仔

野木下年好多範，搵返逃恥team都應該差唔多呢個時間

點解咁勁搵到咁多人幫佢搞本書嘅？

我都覺幼框好襯倫也
上面果2張冇咩說服力因為人靚帶咩都靚

今集朝顔個故仔好sad

咁搵多啲戴完加分嘅例子

老豆靚仔過個仔

三浦翔平又係無說服力喎人靚帶咩都靚

唔係呢 佢戴眼鏡嗰種魅力又唔同 仲要係黑色粗框

music station ultra super live歌單
好撚長 慎入
不過卡士仲吸引過紅白

金爆又唱女々しくて
呢首唱咗幾多年

Billie Eilish?
好似好少見外國歌手上呢啲年尾大show喎

睇返上年係玩富士卡通人物 呢個冇乜記憶
前年筋肉體操 同埋冇得上紅白果年搞到成場都係紅色白色真係笑到肚痛

今年佢地玩呢樣
毎回予測不可能な演出で視聴者を楽しませているが、今年は、“瑛人の「香水」っぽい「女々しくて」”か、“NiziUの「Make you happy」っぽい「女々しくて」”の2択。当日に生放送での視聴者投票で決定することとなる。

滿島光主演嘅Woman
喊到仆街

我又唔會喊，不過會好那住那住唔忍心咁難

大面戀人大結局

カネ恋三浦個幼框眼鏡好好J

當一個人連幼框都carry到基本上咩框眼鏡都carry到

大戀愛
今年好似冇咩呢類會睇到sad嘅劇咁

都係奶遙嘅別讓我走

白夜行係好有feel
但我個feel好似唔係喊嗰種sad
而係「唉...」嗰種

Btw佢個bgm喺我睇過嘅劇入面一定有top 3
な 雪穗

每日一推

講起 Woman 點可以唔提埋 Mother

呢套劇情上有點悶
要睇你投唔投入到個世界觀

呢個吸引好多

今年年頭有套17歲
我條女做主演

我岩岩都想講mother
個陣真係喊到缺水
睇完我要2個星期平復心情

唔知點解開咗幾次mother
睇嚟睇去都係睇到兩三集
咁多年都未睇到一半
蘆田愛菜都已經變咗高中生

睇呢套就完全明白點解啲人話蘆田愛菜係天才演員

近排睇翻仁醫 依然喊到缺水

原來中村倫也同石原係同年同月同日生 兩位今日34歲生日

不過溫提大家石原新春SP同下季充希同一個編劇
唔buy呢類故事既人留意…

今日壽星仲有38歲既Aiba

原來已經38歲
我對佢地既印象永遠都係停留係30前

Aiba重係咁天然搞笑
完全唔似38

呢套加埋首歌又係好好喊

H2共演

封信
喊到眼珠要跌岀黎咁

仲要兩季啲主題曲都係催淚到痴線

maco o的歌好好聽
利申:fans

波瑠主演「＃リモラブ」最終回視聴率は世帯８・５％、個人４・７％でフィニッシュ

睇相葉學見佢仲咁有活力咁歡樂真係唔似38

上白石萌音×深津絵里×川栄李奈 2021年度後期連続テレビ小説「カムカムエヴリバディ」ヒロイン決定！

又萌音

安倍前首相を不起訴に、特捜部 「桜」公設第1秘書は略式起訴

同七人秘書一樣

大戀愛真係喊到仆街最尾果2集
必推呢套

個秘書出嚟開拉麵鋪

今回、安子役の上白石萌音さん、ひなた役の川栄李奈さんは、３０６１人のご応募いただいたオーディションから選ばれました 。

原來佢兩個都仲要audition

NHK係咪好鍾意出新聞話佢地啲演員係audition搵返嚟，即使係知名演員
不過佢地好似冇話係open casting call會唔會係叫內定人選去循例試個鏡就算

內定會講明係內定

其實搞公開Casting 好大機會都係大手事務所既人贏

點講
有啲好戲嘅出名演員open casting call贏到個角色返嚟都合理嘅
但係有啲號稱係試鏡攞到角色嘅大手事務所人士真係好難相信佢可以贏到其他演員囉唔開名了 大家應該求其都諗到幾個

川榮生完仲做得返大角色，我信個audition係真

可能事前單晒聲叫事務所記得幫某位演員交FORM

之前一講故事背景係英文同廣播
已經覺得萌音好大機會
但估唔到真係選中

我真係唔信係casting

咁睇高畑充希形容係有認真試鏡既
不過我估劇組已經幾個目標人選再叫佢地嚟試

碌得太快以為係芳根京子

百變小聖化

二階堂個關內/古山音都係audition架

可以想像到個會場d人有幾絕望

佢哋啲演員應該分開時間做audition掛

如果真係有做

個故事係上白石生深津再生川榮咩玩法

母父○(爆

大面

呢套真係由頭到已都貫切住佢嘅離地和諧設定

冇睇套野
純粹覆你個劇透

嗰個フワちゃん真係好煩

咩人嚟 冇咩印象

著到五顏六色成個弱智妹揸著枝自拍棍嗰個

唐田竟然咁低

佢前面啲女人何德何能排位高過佢最多咪煩膠啲
BTW原來フワちゃん姓不破，幾霸氣

佢真係好煩
成日都見到佢

會唔會係d人已經唔記得呢個人潛咗水咁耐，但係其他人keep住有上電視增加仇恨值

大隻鳳咁高嘅 因為呢排紅？

講起閃婚今季套年差婚姻好似都係咁

日劇幾時先唔再鳩跑
啱啱睇叮叮大結局又跑

不嬲都高架，d人覺得佢乖乖女同勤力既形象好假呀嘛

米倉係咪因為樂天個廣告太煩

係因為拍得太多doctor x

高すぎる！！！

應該唔關事啦
上年都冇咁高
今年又冇doctor x

Rakuten mobile！！！

有聲

上年話係因為演技永遠一樣（DX, Legal V)
今年升到咁

用日本VPN嗰陣有佢廣告 成日比RAKUTEN MOBILE!!個片頭嚇親

個廣告睇到個人都燥D

同你一樣
睇Youtube成日都俾佢嚇親

明明Rakuten mobile句野唔係米倉講但係都會入佢數

點解肥雞咁高
佢呢d務實型又唔姣既人唔係應該幾得女性中意架咩

戀久大結局砂糖係搭的士 冇跑去機場架

係咩？
建議大家搵一次個廣告嚟睇就知有幾大聲同煩膠

叮叮個編劇真係要blacklist
做到一半個位就好完啦
留返半集係度

鳩跑就諗起肥雞同Kame套p與jk
開始冇耐就有跑戲

フワちゃん最初覺得煩
但最近睇得多發現佢個人其實好醒好聰明
同埋係想行細路市場（原理同個個細個都覺得屎尿屁好好笑一樣）先咁樣
就有啲改觀

不過都係講唔上鍾意睇 只係佢轉數快，有時喺綜藝節目有啲驚喜
唔係除咗個嘈字之外乜都冇咁解

有喜歡的人
賢人跑咗好耐先截車去機場
而佢起跑點係湘南
咁點解一開始唔截車

其實如果叮叮得第1 2 10集可能ok

繼續等

中間根本唔應該講咁耐里保條線 手手快完左佢 講多啲倫也同森7好過 鋪排下點解倫也會鍾意會咪仲好

未試過睇劇會睇到憎個主角

Btw, 想問如果係跟漫畫情節，第一季其實係未講曬？

竟然真係有又咁快宣布
唔知幾時拍同上架呢

無啦, 原創返生實比人屌死未呀, 咪一樣跟住就係人頭牌

講真如果真係咁我都可能會屌

真
反應好過好多第7代
拋梗俾佢接得好之餘
人地冷場時又反應到
可能佢本身係依個人設紅
完全拋棄個人設全完全冇人認得佢同埋冇咁易玩梗

我仲諗住冇希望
個導演又要拍kingdom234集又要拍水滸傳，依家仲要拍埋今際第二季

今際之國

真係唔好搞d咁嘅野

前幾個post有巴打問過今年大家最鍾意既日劇
17歲係我其中一套
真係幾感動...同個景超靚

我第一次睇佢係佢教關8剪片，已經覺得佢好醒解釋野又清晰，口才唔錯
之後不停見到佢周圍上節目好用力咁派膠又真係有啲煩希望佢以後轉型成功

上次拍左4個月 之後再等多1年先上架

當然唔好都係9up 喊下only
係最好既位置結束留個深刻印象比觀眾更重要

不過漫畫

我估有排先有得睇
首先要睇到肥雞剪短把頭髮

太造作

幽遊白書應該都係佢

這份戀情要加熱嗎
這個太賀要玩一下嗎？

特登將和田アキ子同泉ピン子呢2個抽出黎擺殿堂
如果唔係永遠都係佢地2個排前2

Kingdom234同呢套都係腎仔
佢係腎仔狂熱fans？

會唔會本來就兩季一齊拍哂

Hahaa
アキコ真係殿堂...另外個個我覺得okay wor
佐佐木希變左圈外...我覺得佢幾大方得體..同埋一個人應對呢單偷食事件應對得幾好

做潛烏龜先仲間一開頭已經食螺絲

吉岡里帆係咩事？

京都腹黑女

加無觀眾緣
尤其係女觀眾

snowman初上紅白就因為有人中招要辭退
有排煩

其實佢都幾慘

全團都係密切接觸者要隔離

突然發現下年萌音同川榮都有份大河同晨間

好似無乜網有中日字

mola mola

提提大家四重太多記得標示返講緊乜

vs嵐

Baba嵐

別讓我走 有喊

我存在的時間

Vs

你咁講真係似喎

我都覺 嗚好唔捨得

未睇vs嵐 好想瘋狂討論

快d一齊睇
今晚d嘉賓全部都好正

Baba嵐決賽左未？

唔知有冇old news ，黃viu 上左交響情人夢

潛烏龜完咗啦，圍埋傾計都完咗

準備再翻睇

睇緊live

由J2開始買黎播睇到而家
雖然唔係話fans, 但真係唔捨得

我都係因為j2播先睇
嗰陣賣廣告仲會播monster

都係喺j2睇到覺得呢班人幾膠
跟住睇埋佢地其他番組再因為見到好多日本藝人於是睇埋日劇
日文都好咗

上年定唔知前年已經斷纜
唔係自己買台睇都睇唔到

我記得嗰陣youtube搵佢地，最高view嗰條片就係monster，知道佢地之後第一首聽到既歌都係monster

我J2都係睇粵語咋
佢地個粵配都幾過癮

嗰陣成日同朋友唱monster 眨吓眼又咁多年

我記得連登睇粵配好憎leader
話佢成日唔輸得同鬧人

好似係個一年嘅人設嚟
結果個年mmda就係佢

本來覺得佢地可以休息下都係開心事
依排個個節目都話最後 啲實感先湧上嚟

我冇睇粵配所以懷疑係配音問題

我都冇睇配音
佢本人講野淋糍糍咁，發火都唔覺得真係嬲

撮影：仲野太賀

我都冇睇
但個年leader喺vs嘅人設係成日發火
但係搞笑個種

佢成日唔講野一講就爆句好應既野出嚟

完了

碌碌ig story劇透咗baba邊個輸

翔成日俾佢鬧

falling pipe

哭𠹌左 好唔捨得阿
應該係我睇得最耐既綜藝節目

下個檔係相葉接手，vs嵐個靈魂仲係度既

睇住佢地由半粒鐘玩到一個鐘
真係好唔捨得

baba嵐

仲要啲staff都好用心
每次諗新節目都會成班人一齊諗一齊試玩
平時拍嗰陣又會係後台手動操作
成日覺得佢地好團結好開心

會唔會成日搵個個柒頭狩野英孝上節目

屌 諗起佢個負離子頭都唔開胃

呢排啲回顧特輯喺到講幕後工作，真係好多人創意同努力先做到呢個節目出嚟
以前會全家一齊睇J2播或者去人地屋企玩一齊睇
雖然唔係fans但係都唔捨得

17歲每一集出 title 個畫面都係可以攞黎做 wallpaper

邊有毒撚咁靚仔

baba嵐

潛烏龜

佐藤隆太個ig

Nakajin好癲
一人分飾9角彈slient 好好聽

邊度睇

佢ig

其實今次baba嵐都唔係個個有嘢番宣
點解唔叫蘆田愛菜上去
好掛住多幾隻牌都拎唔哂嘅佢

好正呀

做咩要屌

大家聖誕快樂

森七sweet 到

我愛你多一萬倍

手痕開左社內嚟睇
又幾好睇
間唔中好想睇下呢啲半粒鐘即食冇腦愛情劇

叮爆左個腦
係咪話成套轉過次編劇

同感
第一次睇廢甜係大鼻通同大面遙嗰套
估唔到社內仲廢 諗唔到嗰男點解會突然咁鍾意女主角

一次過睇哂六集 男主幾靚仔 啲戲幾自然唔會尷尬
我唔敢睇櫻田通嗰套 見到佢扮靚仔真係會起雞皮

我仲等緊佢揭曉老公幾時開始鐘意老婆
定真係純粹幫阿媽沖喜

正

好開心

魔法師結局

呢套野呀，擺去朝早播啦
副cp

睇埋魔法師番外

未睇社內7

成個故事係現實唔太成立
但睇返男女主個人設又好似可能

啱啱開始睇緊叮叮
唔使四重啦，都睇哂啦

倫也個GPS 係咪由第一集開始放落森七到
一二集最後都係GPS 點對點直接揾到森七
太賀早啲出發去揾森七，但9跑都揾唔到

之前偷睇左第九集，又係GPS

社內

町田劣化咗

睇嗰陣都好想做佢見住抽翻嚟d牌都

變咗少女漫畫d人咁

有森7
有次佢上晨早節目唱隻スマイル幾好笑
完全9唱

我欣賞佢既勇氣，但真心希望佢見好就收

如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 我本身以為講毒撚溝唔到女

點知係BL 唔知點解我對BL 劇真係有D抗拒
但個人唔歧視hehe

唔歧視hehe都可以無興趣睇兩個男仔談情架嘛
下次睇下宣傳圖/pv先開囉，一個女人都無

我睇左一集就收左
唔知

終於睇咗 春馬 x mayu x 翔平

第4集真係好似每句都同春馬講嘅咁
相信都係春馬事件之後先拍
仲拍得返個輕輕鬆鬆嘅tone真係唔簡單

春馬

下次睇埋簡介先開
BL同LGBT劇係兩樣野嚟，同現實hehe冇乜關係

邊位巴打

重以為係今田美櫻黎

百變小渚？

永野芽郁？

嘩好認真呀佢哋（你哋？）
睇相仲以為佢公司打算俾佢嚟香港發展
話哂兩套劇都officially香港睇到

有冇人睇music station

嘩...原來係連登巴絲夾.....
好有心！

其實係有問過三石同ldh但冇覆 同埋驚用劇照牽涉更多版權問題
不過ldh有官方講過可以做非營利嘅應援所以先得返町田本寫真

翼b來?

啱啱先影為敬左了

出面個post live緊

冇個估中 吉岡里帆黎

冇一忽令我覺得似

閪面美波

真係完全唔似

睇到心口可能認到

講完都完全唔覺得係佢

之前有人post 過....再講下2020大家自己幾鍾意既日劇

Miu404
テセウスの船
ナギサさん
ルパンの娘2
35歳の少女
恐怖新聞
Diver
Guilty
極主夫道
僕だけが17歳の世界で
今際の国のアリス

我會揀呢堆

来世ではちゃんとします
知らなくていいコト
僕だけが17歳の世界で
MIU404
私の家政夫ナギサさん
親バカ青春白書
17.3 about a sex
30禁 それは30歳未満お断りの恋。

Miu404
知らなくていいコト
我們有點不對勁
Guilty
35歳の少女
共演NG
極主夫道
恋する母たち
危険なビーナス
今際の国のアリス

梗係宇宙級老土神劇
我們有點不對勁

好想睇續集

就係一套劇情唔掂但都仲會令人想睇落去
依下先勁

完全係因為卡士

諗返今年好似有好多套都係因為卡士先睇得到最後

本身無諗住開戀愛老母
但你地講得咁精彩
趁wfh開左黎睇，又真係幾好睇

不過都有幾個位唔合理...純粹事後討論下

3個阿媽個background咁唔一樣...都可以咁friend...現實中應該無咩可能

同埋大部份男人會上結左婚既女人，都係貪唔黏身...動真心應該無咩幾個

石渡

林

蒲原

純粹係男姓角度咁睇...雖然有唔合理，但係係幾好睇

大部分都係
但呢套老套到咁
就算係流星同美波我都唔想睇續集

叮叮都係有森七同中村先睇得到結局

如果唔係倫也做而係其他人做
咩人做我一定棄

我都係睇倫也同太賀

佢好有潛力預測到佢會擔正之後爆紅

想問邊度有得睇?

所以呢套野真係好唔make sense

thx~~

但呢套石橋靜河係做得唔錯嘅

佢個樣同真實年紀不符
好成熟

石橋做戲一向掂
東京愛的故事2020

橋本愛都上 THE FIRST TAKE

叮叮係我第一套睇佢演戲

佢又係二世藝人
拍電影出道贏曬新人賞

想問下

好心佢事務所幫佢接啲好啲既角色啦
套套都做西女人咁滯
之前一半藍又係做西女人

老母上次做講野好長好正
幾廿歲既魔性之女

中村3月有主演

係咪初主演

之前有套FOD劇主演

老母 杏

你地咁講，佢其實幾多歲？

叮叮真係睇中個卡士都睇到燥
唔講劇情啦，衫你俾套靚小小我得唔得呀
倫也有半套既時間都變左著個套黃綠7仔衫
77我唔講啦⋯靠害咁，仲有d 色水同打燈差到呢，見呀太賀等77俾答案個段，射到佢成塊面又藍又綠，心諗咩事平時影所有人已經成日係黃膽病黃啦，森7咁細個又青春無敵影到佢咁⋯

石橋？ 26歲

社內大結局

社內結局

唔算西,港女左D JE,古畑星夏就慘喇

拍拍下會變筧美和子咁做嚟做去都係同一款角色

周國賢cover 咗Absolute Area 嘅遠くまで行く君に
相當有意思

希望大家一生平安

因為音樂台好鬼冷清又唔知同咩人/邊到可以分享,
本身首歌我又好鍾意, 所以係呢到同會留意下j pop 嘅巴絲分享下

呢排好靜咁
放晒町田係聖日記d相俾大家J下

出邊好似轉左風向插今際之國

一日兩個post屌今際

求奇拆開左個加密睇下講緊咩劇
一見到皺眉佬三個字就知講緊邊套and邊個角色

乜原來風向咁易帶架咩
利申我覺得幾緊湊幾好睇

算係年度佳作之一
但未到神作水平

今際3

典型NETFLIX野
因為有BUDGET美工/CG哩D一定靚
劇本就一般

腎仔最高

好多人不嬲見紅就踩
又有班韓撚見日劇受歡迎又唔抵得

係啲content farm吹奏得太勁

唯一一個由出道開始就鐘意既香港歌手
我為我無鐘意錯星而感到驕傲

咁又唔知我唔睇content farm
不過有人吹奏唔代表要插套劇啫
好似鬼滅咁多人吹奏啲人就狂插套動畫
動畫本身冇錯
錯既係亂咁吹奏既人

上連登唔駛咁認真

點解tbs賣個水晶球唔用返劇中果個 如果唔係都會考慮下

有啲人開始將今際同sweet home做比較
話sweet home講嘅人性深刻啲
我睇哂兩套

老實講我都覺得麻麻
一定唔係神作 叫做放假冇野睇 睇下冇壞

今際

我覺得又未至於麻麻
點都算係佳作啦
本身我有睇過漫畫
佢算係拍得出成個氣氛同畫原到個畫面出黎
而且幾緊湊
當然有d改動就唔係好滿意啦
(而且感動既係好多唔睇日劇既fd都有睇）

Sweet home我都岩岩睇左
本身唔係太鐘意泡劇 但整體其實都好睇

不過日本無論漫畫定真人版都拍得幾多呢類野
好難怪人有比較 一比較就會覺得其他好睇啲

不過佢係勝在拍得幾靚 （啲女都靚
呢個方式拍東京既景都幾特別

D景 鏡 燈光都真係拍得唔錯
就咁視覺上都吸引到人睇落去
但腎仔成日都成個乞衣咁

留意到踩今際果班都係睇開韓劇既

煲劇煲到好似睇波咁分晒邊隊球迷，人地有咩做得好咪互相學習下囉

Agger搞到日韓劇都變左二元對立咁
利申日韓劇都有睇

非常同意
自己鐘意既先係最好呢個諗法我至撚憎

一開頭町田勸佢

good will hunting個對白精妙好多，我日日去你屋企接你個心都係希望無人應門

連登不嬲好鍾意比邊個邊套勁d架啦
跟住d野紅咗就有人miu
嗰d膠po真係唔駛咁在意

自命清高
主流講咩就屌咩 總之主流嘢就一定係屎係垃圾

上連登真係為咗呢個日劇post

長らく発売延期とさせていただいておりました亀と山P アルバム「SI」に関しまして、
発売を協議して参りましたが、この度、発売中止となることが正式に決定いたしました。
発売を心待ちにされていた皆様には、ご迷惑をお掛けいたしますこと、心よりお詫び申し上げます。

連album都唔出

我多數直接㩒發送匣
睇下有冇新reply就算

嗰陣武肺唔想等冇頂訂到 點知

睇完叮叮，好甜，森七超可愛
倫也慢慢變，其實都理解，成個人物走向都合理
太賀超好仔好唔慣
劇情上唔用腦睇都冇咩野

森七快D剪返短髮啦
我覺得佢短髮正好多

真。我睇過佢做寬鬆世代同我是大哥大
然後一下子見佢變成深情對女主角最好嘅男二
覺得好神奇

但睇住佢連續2集都係慢左一步，
我就無睇落去，最唔鍾意d編劇要寫個男二錯過哂所有重要時機

原來野村周平唔係做毒男

又有翼B 睇

翼b

因為山P離左巢？

主角靚仔靚女

條友吹到自己因為要返香港做節目推左同大野食飯

叫佢食撚屎啦

森77連上music station super live個造型都麻麻地
其實事務所同造型師係咪玩9佢嫁

加一

佐藤健呢個髮型好似唔係好襯佢

下 笑死人咩

又諗起佢玩潛烏龜傻笑個樣

國寶傻啲
好可愛！

佢間公司係咪細野

官網得三條友

Remote love大結局

張相好流

砂糖d頭髮長d先好睇
不過咩髮型我都要

我都覺

殺意的道程鳩得黎又幾好睇
唔知睇左乜但又幾充實咁

雖然呢到好似無人睇high and low啱啱睇完第6集
想問下High and low係咪無續集電影喇？

Btw LDH啲仔好好睇

町田好似出好少

咁又唔係個個都淨係睇町田嘅

我係睇左町田做阿登個集同埋志尊淳個集炸
只為J人，high and low 劇情好中二，頂唔曬咁多集

不過我之前係岀面見有人開po問人有無睇，話好睇因為Netflix 有曬成個series

cold case3第4集最後出歌真係呆咗

有真由bb

石原藥劑師有套AV版
番號係JUL418
圖/LINK就唔直接0係度貼

有真由BB+佐久間由衣

多謝師兄

希望會好睇

walking dead

成班笑得超開心
小栗自己個跑姿又真係幾型

琴日

小栗重要話研究左跑姿好耐好on9
但又真係扮得好似

我指係最近出果套 6 from high and low the worst
諗住電影下年仲有出添
我覺得the worst最好睇 啲仔好j啲
反而之前啲high&low series睇到好亂

日版 walking dead
不過2個主角都鍾意，仲要有飯豐，所以一定睇

為咗白洲迅走咗去望下幾眼 點知佢啲戲份少到

TBS痴左線
聽朝6點開始馬拉松式播家政夫播到夜晚6點

早排已經試過零晨4點播404播到晏晝3點
仲癲
6點先開始播唔算得啲乜

MIU404咁快有重播過？

如果有既話我睇番組表1月3日準備又4am-3pm咁播過

咁早排我睇到嘅可能係佢預備1月3號馬拉松播404
日子唔多記得清楚
總之個時間係咁癲嘅

啱啱睇完套消除老師的方程式
心諗，我睇緊啲咩撚嘢

呢套係膠片

中途唔棄？佩服

膠都談唔上
完全係爛

s2 仲有 4 集先睇完

非常同意 爛中之爛
有啲人話可當笑片睇
咁講係侮辱咗笑片
我真係睇笑片唔好？

我一開頭都係為白洲迅同町田睇

年差婚姻

有冇人覺得稻垣來泉幾可愛 之前做春馬個女留意佢

覺
白雪雪好想摸佢塊面豬登

覺
之前佢係片場同春馬玩到好close 已經覺得佢好可愛

唔似LDH嘅LDH人 係幾正

佢有得坐春馬大髀

呢期開始補LDH，覺得三代目同對上既係好exile，gene係王子已經唔同咗畫風，再數落去rmpg同打後既真係好唔exile但係我鐘意
我仲要highlow同王子傳奇連住睇

記得有套劇黑島結菜問點解三代目D人都晒到咁黑

exile大果班有邊個唔黑嫁

恐怖新聞

三代目岩田
Fantastics開始又轉咗畫風 搞唔掂後面呢2隊

啲血漿好似唔洗錢咁

百變小聖會唔會係最享受LDH仔福利嘅女角
傳奇王子gene rmpg 劇團exile果堆 跟住恐怖新聞又有佐藤大樹

Fantastics同Ballistics Boyz我聽過下D歌但好似唔太啱心水咁，應該係gene同rmpg啱多D，但係就俾男朋友笑我明明都甩咗J家圈，點解嚟到exile又揀返D睇落近J家style既細仔

我都一路睇一路諗小聖係咪就嚟可以得罪哂全LDH既飯兩套野就已經集郵咁儲咗咁多個，要抱要錫咩都有齊

審美觀已經慘遭丁家毒害

王子嗰個女仔係百變小聖真係睇唔出
睇嗰陣仲覺得ldh專登搵個唔靚既女仔做箭靶

ldh揀啲細仔似j家 而j家揀啲細仔似柒頭

丁家細仔似柒頭
笑撚左

SixTONES仲可以接受到
snowman真係好撚柒由其係個岩本照可以考慮下拍古惑仔

我係鐘意白淨同睇落細粒D既仔
btw俾J家毒害既審美觀＞我最初追既第一個星係櫻井翔
J家細果班已經冇咩興趣睇，認知只去到SZ同半團KP，最後追既係NEWS但手越走之後就覺得追團愛既團可能所有野都係假就唔想追呢種團了睇下D唱歌團唔好睇團愛位好似開心D

本身以為可能佢地好有才華，睇完MV之後OK啦總之彌補唔到個樣
咁好啦，可能佢地好好人呢，跟住見到你提嗰位啲新聞乜撚野人嚟

SixTones唔係話靚仔但係擺落Snow Man隔離睇都叫眼耳口鼻正正常常 the bar is on the ground

大約23分鐘
如果成個鐘應該棄咗
開頭都正常
之後屌佢老母黑暗魔法再生術
仲話1月上Netflix
我屌佢老母

我睇王子都覺得要做女主的話好似未夠靚，咁多條仔個個都一見鐘情應該要再靚D先夠說服力下話，但係恐怖新聞順眼咗

唔撚係掛
Netflix拎住我啲血汗錢買乜鬼野

上日本netflix咋嘛？嗰邊好多劇都有得睇唔出奇啦

哦咁都還好
BTW香港Netflix上多啲日劇就好渠道太少

同埋日影揀多啲啦 嚟緊上嗰啲唔夠喉

最HIHI係AMAZON PRIME明明日本佢好多本地野
結果得幾套香港開台放到現在既舊野同香取個節目香港睇到

講起恐怖新聞
早幾日同啲friend 返睇 雞皮疙瘩
真係青春回憶
永世唔會忘記啲心寒情節

如果香港上我一定推人睇

唔可以得我一個中伏！！

Netflix 上咗天海套緊急取調室
可能係覺得觀眾鍾意一集一集咁樣 劇情唔使連貫 冇乜壓力

無諗過yoasobi可以排到咁後

只係朝日同netflix有合作姐

原來係咁

隔多一年半載netflix 應該會有剩低啲doctor x

福山今年會係現場

佢同MISIA守尾門
兩個都係長崎縣出身
MISIA 冇記錯鄉下係今年全球大hit既對馬島

snowman個位唔搵其他補
今年個出場曲順唔係卡通圖既

搵返akb補位囉
反正都係唱紙飛機曲奇個啲

咁啱文春有文章分析AKB唔掂原因：
俾kpop打殘
自己用開既商法失效（賣碟握手谷人氣）
管理混亂

不過秋元康就一早轉移左重心

現場係咪會唱慢版？
我睇youtube佢唱live都係慢過原version

無現場演出過
只係ikura有係ig live自彈自唱過
所以唱咩version要當日至知

FIRST TAKE 版都係較慢左

劇情需要百變小聖要西面 西面可能無咁靚
其實佢幾靚女 但係對耳大咗啲

師奶殺手們？

平時肯定認唔出係邊個

咁應該係同一段
首歌太快現場唱慢少少冇咁易炒車

點解龜龜唔係第一架

AKB去bilibili晚會唱

水谷豐咁勁

百變小聖
係咪呢到第一個傾咗好耐都認唔到嘅人

誠邀大家拎幾分鐘去屯赤遊個車河

唔係掛

覺得似拖打/寫輪葵

唔似關水渚，佢又冇話特定似邊個
但係好多造型第一眼都係認唔出佢

係咪支那個分隊渣

我覺得似森川葵/toda

我身先士卒去咗睇
冇錯係Team SH姐

巴打所見略同
最近一次睇佢係あの子
覺得連聲都似似哋佢哋

對比yell 而家播緊套小女侍真係慘到仆街

只可以靠認塊面上面嘅小聖大三角

觀星式認人樣

本身忘記呢套，提一提又下載黎睇。
亦因為好鍾意兩個女主角先睇
不過堀田真由雖然靚，但一近鏡D墨真係好顯眼

但睇完頭兩集，心諗套野到底做緊乜......

圭越反越紅

見講開，補張圖

妻夫木聰竟然輸俾龜

d墨接受到，樣靚抵返
套野係睇佢地既日常多過個計劃本身
我覺得睇佢地鳩up幾正

d墨先正 唔識野

如果有GAME搵真由BB做CG MODEL
應該會幾特別

啱阿

最近純文字討論比較多
要俾返啲energy

差d認唔出係美波

真係好唔鍾意ギャルlook

佢定中条あやみ多

官方up張低清相

可能打個和

呢套嘢捱過頭幾集，之後就ok
值得睇到去結局

佢好似無咁顯眼

呢張成個 MJ 咁

好睇呀呢套
好耐無睇呢種無誇張動作/表情
單純靠對白嘅搞笑劇
而且係中哂我笑點嘅
買衫 占卜 揀樓盤 好多scene都笑到仆街

子役件欣宜我頂唔順__住睇,到花花出場好好多

同埋佢唔係一味賣慘,集集都會有D歡樂位等你冇咁鬱

上邊講開墨,我諗起官台王牌主播(之一,官台實在太疊友)和久田麻由子...

眼鏡look真係好正

下季有套食辣劇

好鍾意佢完全冇表情咁鳩up d完全唔關事既野

邊條友半夜肚餓pitch呢個劇本出嚟
仆佢個街深夜仲要睇人食野自己冇得食

想睇
滿島真之介今季套咖哩都未睇

東京台真係咩嘢食都拍過

睇完好想食野

甜品開LIVE

正，本身鍾意食辣，睇 trailer 都已經吞口水

Hello everybody

一開始揀計劃名嗰陣好難頂
之後可能慣咗，佢哋兩個做d再鳩嘅嘢都頂得住，間唔中仲有d對白都幾抵死
堀田真由今次造型又靚，最後條橋又ok，值得睇嘅

係咪我對fashion既觀念有問題
究竟呢D乜鬼野造型黎

我都見到點解要咁對佢

自從入秋去拍叮叮之後啲造型都係咁
之前都唔係咁

佢個樣真係好普通

笑死我…

日本辣野始終都係唔夠風味

有冇人追緊COLD CASE?

呢個係咪過氣老女人新川優愛

我屌你老味

Post埋第二件
著裙都可以著到啲配色勁奇怪
換sponsor啦屌

有

呢套都叫仲ok
上面個套直情突顯曬D缺點，本身已經算矮，仲整件咁既褸搞到睇落腳更加短，成個小矮人咁款

仲要黃色衫
綠色靴
想點

今年大河劇真係越做越衰
搞到我要睇番官兵衛釋懷下

除左拍源義經之外平安時代D人物好似拍親反應都麻麻地
戰國幕末都已經拍到7788
遲D可能要翻拍舊野先得

我覺得官兵衛真係近年最好睇

哩套岡田准一做得好好
佢播完姬路城維修完開番之後去左一轉姬路，四圍都重係貼晒軍師官兵衛既海報

好好笑

諗起新木優子當初話唔知點解做親IG LIVE都有某國人留言叫佢老婆
佢真係走去查下點解

冇記錯老婆日文字面真係解做阿婆

村花呢個名我淨係會諗起啲紮孖辮著住大紅色衫嘅支那鄉下妹

失蹤人口鋼牙

返唔到鄉下唯有睇東京台解鄉愁

平清盛表示首播俾人插到仆街,係之後先平反...

哩個時代戲劇頂唔順佢宮廷啲人全部陰陽怪氣

美波個辣妹裝真係好似男人扮咁

落地獄

大面戀人咁都上榜

有king and Prince同Johnny’s Junior組織票呀
不過得200幾

屌 後勁好強 越睇越好笑

第一眼睇覺得「哈哈，係有啲似喎」
跟住越睇越上癮

似模仿肥雞果個女藝人

童貞真係大熱

我係估唔到唔妥都有份
係愛阿

我估唔到姐姐戀人有份。。。

呢度都好多人追架

其中一個其實係我
係愛呀，無辦法

啲成熟啲題材劇全部落選
維納斯
35歲戀人
戀愛老母

桃李充希大志佢哋成班代言跑馬嘅四個故事

冇睇你地透劇以為真係有條友姓村花
Btw有村就有村 親切d就大面
唔想被赤化就由自己做起

終於都係大面架純最親切

睇得出投票嘅人大概咩年齡層

同埋年尾投全年愛劇
始終對最新一季最有利

況且modelpress係女人網
唔多代表到男人口味

票源大半亦只集中於1、2

佢哋最鐘意叫我乜我物
自己鐘意嘅團就「我團」
仲有例如木村拓哉叫做「我拓」
同你有親咩
將唔屬於自己嘅嘢據為己有嘅民族習慣表露無遺

人地有名唔嗌 喺人地面前嗌埋啲自己改嘅柒名仲要好proud咁

好奇想知吧花武姑娘絲絲係邊個

絲絲=臭閪=suzu

琴日集007好撚好笑

俺達のxxx變我x

吧花 桐谷美玲
武姑娘 武井
絲絲 廣瀨玲 呢個最正常

格奇班老公s表示(ry

係咪花江夏樹？平時睇佢YouTube 打機都好好笑

新木優子話唔明點解開親IG LIVE總有人叫佢老婆
係唔係好憎佢叫佢阿婆

我記得呀call me by your name q&a section嗰陣有個記者同timothee講中國d人叫你做甜茶（普通話）sweet tea，跟住隔離其他人即刻喺度笑timothee sweet tea呀你

啱啱睇返music station ultra live
森七菜啲台風

唔好要求咁高,玩票性質嘅嘢

真係好有趣 唔知佢點諗唱歌呢樣野
但我係觀眾睇就覺得佢好唔專注
好似唱完就算咁

Sony music 隔一輪就有哩款「歌手」
佐佐木希、鋼牙

跟住就叫仲里依紗做加9妹what the fuck

點解

佢同nino似樣呀嘛

咁nino又點解叫二狗

諗返起當年結衣唱歌 卡拉ok水平

真係好撚柒 大家齊心連登見一次屌一次

個樣有柴犬feel掛

我佢老味
平時返工見到啲人寫「我司」都覺得好礙眼

係 佢好放下 睇唔出第一次上綜藝後面丁家都好好笑

佢哋啲思路真係跟唔到

冬のキスは都仲可以，小小戀歌真係搞唔掂

叫開大面有時記唔起佢真名

最慘係佢地自己都唔明，間中d彈幕都有人問返轉頭d數字係邊個
小栗旬，栗子，堅果，建國呢個真係精彩

Heavenly days同紅線

大面架純太深入民心
就連佢主演既日劇名
係呢度都變哂名做大面性日記 大面戀人

不過數字好似日本本身都有用

KinKi Kids 兩位

星野源有成3千幾票

咁其實唔妥嘅流星都唔心動㗎
計角色唔計演員的話

Kinki kids應該係例外 因為佢哋個名嘅日文讀音似
堂本剛（tsuyoshi)=244(two yo shi)
堂本光一（koichi)=51( go ichi)
山田涼介同渋谷すばる呢d用數字係日文係講唔通

以為全世界都圍住佢地轉

山田涼介叫32我一直都唔明

我聽過嘅版本係想好似叫木村拓哉(キムタク=木拓）咁叫山涼 但大家心知咁叫真心好怪 所以有人諗到32 因為普通話讀音似32
利申作為fans嘅自己 唔會叫佢做32

覺得32個讀音唔似山涼 好撚夾硬嚟
我叫開佢涼介/山ちゃん

利申 JUMP飯

你好啊絲打
我會叫山田くん/山ちゃん 明明叫佢個名不知幾好聽

睇idol 啲名俾人改得仲核突

我有份係真愛

我覺得以下幾個花名真係好親切無得輸

大面
臭西鈴
下白泥

有冇人知係咩節目？

朝顔

下白泥咪又係得香港人先明

宜家好多明星都開YouTube channel，但好多時佢哋嘅競爭力真係唔會夠做得耐嘅youtuber比
唔係個個都係本田翼/中田敦彥咁keep住咁多人睇咩

所以巴打個張圖講嘅野好多明星都中 好難知佢講緊邊個
之前sub咗唔少明星，但最後會睇嘅得返本田翼同川口春奈 其他個啲睇兩睇就unsub咗

仲要話係好紅

唔知係佢唔識望鏡頭定點
定鏡頭係咁轉，佢揾唔切

但老實講，首歌有咁紅咩
似膠歌多，但都上到去呢啲節慶

因為オロナミンC個CM

啱啱睇番
係咪因為夠洗腦
我唔覺得特別吸晴

我鐘意佢同tiffany & co拍果個微電影cm多啲

諗起之前睇鄰國字幕 咪有行字話片源翻譯係邊個邊個 跟住其中一個人個名係下黑泥萌音

其實唔妥撇除常理劇情係幾好睇架
淨係睇佢2個幾時先一齊到已經夠吊癮啦

唔好講蝗語啦
唔係吸睛
可以講搶眼

就嚟日劇post都要整個蝗語list

係咪generation gap
我未見過身邊有人用吸睛呢啲咁刺耳既詞

btw字都打錯更加唔好學人打蝗語啦
睛係目字邊呀,晴.....吸引好天?

youtube度首歌個MV有成17M view,應該都真係幾紅

我諗好多都係睇樣多過聽歌，至少我唔會想聽多幾次

肥雞腎人表示(ry

同當年結衣食戀空個勢出碟一樣者

早排先講完「吸睛」係蝗語

重點係我哋係呢到都係講下笑，但班蝗成日去佢哋ig/Twitter等sns用呢啲名嚟留言

其實日本啲後生仔睇電視劇多定YouTube Netflix 嗰類多？

肥雞就算係fb都多人明
連登 > 公海

啱啱發現出面魔法師個post開到31
我哋成個秋季咁傾先去到16

其實我覺得小圈子或者Facebook求其講下冇乜所謂，包括啲彈幕瘋狂講暗號都冇乜問題（佢地唔嫌睇唔明煩嘅話）
但係訪問人嗰時拎呢啲出嚟講或者報娛樂新聞嗰時拎啲花名出嚟或者係咁comment畀本人睇真係睇到打冷震

呢套野由漫畫嗰陣已經知好痴線
真人版仲要100%還原
流星又有露肉畫面
仲奢求啲咩

Ok

嗰度9成係分享J圖然後讚美吹奏, 或者係18+FF
呢度好似嗰度咁玩都可以架

如果係咁既話應該好多人會下季先入返黎

因為唔知點解越黎越多人入去，本身好多CD-rom, 完左套劇寂寞心爆發全部上曬水
但日劇秋季都傾到 16 已經好勁啦

我驚哩度會狂炸龜圖谷「收視」

絲打重有無繼續睇埋漫畫
我有時見佢更新會用1,2分鐘時間快睇
繼續睇到胃痛我覺得佢既劇情走向可以用黎拍套真情 1000集

我都有睇
最近好似甜翻少少啦 點知都係屎嚟
Btw有冇睇如月所願？
呢套超正 勁甜

無呀即刻bookmark 先
呢排好缺貨呀

屌 唔好啊

呢套一定要睇

話時話窪田正孝絲係咪改咗名
最近好似唔見佢
之前有龜圖佢都會貼洗眼圖

黑澤好似係佢黎

之前有一排一有新post或者就嚟完post就有人貼佢啲相呃負皮

記得有次最後成版都係龜 dklm

最好笑有次本身用緊流星推緊1001
無啦啦彈左張龜出黎守尾門笑死

係我呀但唔係我貼洗眼圖

而家係咪冇人更新啦等勁耐都未有最新一卷睇

諗起都嬲比佢搶左1001

我！我！我有睇！
2個白痴勁cute

少女漫畫一個月先出一話
有排等

真係好cute
最近女主好似終於都察覺到月鍾意佢 快啲一齊啦

我有時會睇埋生肉中字更得好慢
睇畫面唔睇字都估到係胃痛劇情黎

唔係佢po洗眼圖, 係會員大伴恭一

係喎係佢呀
記錯名

紅白又追加
唔知本身已經預左搵佢定係因為SNOWMAN唔出得先再搵人？

玉置浩二 24年ぶりに紅白出場 名曲「田園」オーケストラと共演 曲順は「見てのお楽しみ」

潛力圖

笑左

結衣:咁撚短仲有面話我係你老婆?
毒源:咁撚短仲有面話想我死?

呢張相唔知點解我係咁睇錯星野源件衫左襟位好似打咗格仔咁，再加埋手既位置，我成日get錯佢拎住D咩要打格仔

結衣個樣好似有啲唔同左又講唔出咩唔同

樣唔評論
前面D頭髮稀疏左

【祝】草なぎ剛、一般女性との結婚発表

草なぎ剛が30日、一般女性と結婚したことを所属事務所を通じて発表。所属事務所は「本日12月30日 草なぎ剛が入籍の届け出をさせていただきましたことをご報告させていただきます」と報告した。…

我就係你上次個wechat等生肉
但自從播完套野之後就唔見有新一卷

佢的確開始老，同埋又瘦左

恭喜

仲以為香取慎吾會結先添

可能咁覺得唔同左樣

條眉毛畫到好直向上飛出去咁關唔關事

蘋果日報居然push notification通知我呢單野
咁大件事咩

大家磨擦力都好強

永野IG live中

又諗起我識人話好憎佢扮鬼妹聲唱JPOP影衰JPOP
(佢咁講其實好多人中地圖炮、包括宇多田光、重有我最鐘意既BENI)

我就膚淺D, 佢又睇得又唱得所以鐘意

宇多田係我最愛之一

3個把聲我都鍾意 不知幾正

我都有鬼妹/婆聲jpop頂唔順：may j

上完唱片大賞俾個側面你睇

佢重未收得爐

睇左宅男腐女戀愛難電影
其實都幾好笑 雖然又未算好睇
唔鍾意佢改漫畫改咁多 改完啲人物設定又奇奇怪怪
但充希同齋藤工第一次係天台飲酒嗰到笑死我
充希個忍笑樣

大家快啲睇高橋一生嘅岸邊露伴一動不動好滿意好正，點解只係拍三集sp

睇緊remote love (啱啱開)
又幾貼題
不斷強調remote又好focus love

Viu播東京愛的故事
清原翔真係好正唔知佢好返未
見到伊藤都仍然覺得有啲可惜

女主係味森七套野讓愛果個甜品師？

森七果個係太賀

唔係講緊石橋咩 係佢呀

佢講石橋呀

無錯就係佢

只可以講動畫好睇好多

明明上位上得幾好
東愛2020其實比想像中好
尤其石橋靜河
佢屬於硬照普通
但演戲時好有魅力嘅女優

贊成，我有睇過舊版，但覺得2020年版都幾好睇，翻拍嚟講幾出色
個陣啱啱出啲人仲話石橋醜樣

之前幾鍾意伊藤
覺得佢個樣好得意

第71回NHK紅白歌合戦に出場が決まったYOSHIKI。X JAPANの名曲「ENDLESS RAIN」をQUEENのブライアン・メイ、ロジャー・テイラーそしてサラ・ブライトマンと共演するYOSHIKIさんの企画に出演する紅白歌手が決定しました。
紅組からはBABYMETAL、miletそしてLiSA、白組からはデビュー曲「Imitation Rain」をYOSHIKIさんがプロデュースしたSixTONESが出演します。

紅白歌合戦のステージとヨーロッパ、そしてアメリカをつなぐ壮大なスケールの演出が実現、世界各地のトップアーティストたちが心をひとつにして歌う一夜限りの奇跡のコラボレーションとなります！

FNS歌謠祭式 collaboration

伊藤呢種乖仔可愛形象其實係民放節目會好受落
唉 何必呢

洗唔洗搵荻野目洋子唱ダンシング・ヒーロー
成班人0係後面伴舞

跑女佢做少主
黑島結菜係咁追住佢
其實套劇幾好睇架

清原翔首席打手表示：stardust可唔可以講下佢依家大概情況係點 等大家都安心啲

現實同形象反差太大

【日藝】剛力彩芽說重視工作多於結婚！4年來首拍寫真求復活 (10P)

(個名好長, 慎入)

想知邊個仲會買鋼牙寫真

打不死鋼牙

我睇到佢開始high school musical就頂唔順熄咗

把聲好好聽

係咪同社長分咗手之後要做野賺錢

ZOZO條友最鐘意派錢

搭單問句 請問會唔會知邊度source有聽日紅白live睇？

一睇到佢又唱歌又跳舞就熄

我飛哂啲歌舞

充希唱歌係幾好聽 但真心頂唔到

同問

到時公海紅白post會有人放link 唔使驚冇得睇

唔算難睇
但佢一起歌就拖慢咗成套戲
睇咗2個鐘都唔知睇咗咩劇情
覺得有啲可惜

搵嚟衰,唔抵可憐
好鍾意佢乖仔個形象,之前仲睇好佢

係都買吉岡啦貼錢都唔要鋼牙

咁拍出黎

又嚟每年一度講天台個3條女

佩服成套野既演員全部都靠想像力演

美國啲戲好鐘意用綠幕
就算有時係好普通嘅景都照用
唔知係咪申請喺街拍戲好麻煩

同感！ 歌舞太密太長 如果淨係一兩個重要位先要都仲可以接受
明明開頭去到同人展嗰到都幾好
越後就越唔知想點 好似原版咁講4條友食下飯、打下機咪好

成本問題

Yes
Green screen平好多

得番TOM CRUISE 乜都要真野

得罪講句福田咁拍係毁左原作

上埋太空拍

Btw睇埋環奈同平野套輝夜
都係覺得麻麻
好想睇啲好睇既輕鬆愛情電影

呢套唔係劣評如潮咩利申冇睇原作
兩位主角上綜藝節目宣傳仲好睇過套戲

我唔知喎咁又 之前放假求其揀左宅男同呢套嚟套
兩套都麻麻

上次手痕睇咗君主 真係同大家講嘅一樣咁伏
另一套呢到推嘅大空港係幾胡鬧 不過唔會推比人

君主我覺得睇美波都值回票價

點解要四重講

我諗爆頭都醒唔起有咩日本輕鬆愛情喜劇片好睇一係就好悶一係就漫改校園背景一係就成浸猥瑣味劇就諗到幾套少女心爆棚嘅，但係好似都唔係愛情劇嚟
Romcom寧願睇美國片

睇美片唔係好識佢地D笑點

要非漫改嘅輕鬆愛情喜劇真係一套都諗唔到 猥瑣味又唔覺嘅，但真係套套都校園背景

利申諗緊《桃花期》，浸猥瑣味真係我唔係佢target audience應該

今年電影節睇咗正孝套初戀 好鍾意
但唔知佢定位係咪愛情喜劇

想飲住殺波蘿咁睇箱根驛傳

古龍大叔兄弟值唔值得睇?

好撚值得

撞鬼個宣番

人間觀察扮採訪嗰次？
自從平野進入我視線之後我成個人笑點都畀佢拉低咗睇佢on99咁嚇親跌落地我次次都笑出聲

想問一下佢地心口個章其實是乜東東黎?

貝多芬

笑到仆街

先生君主好伏咩幾好笑呀
一係睇翻交響情人夢囉，劇+巴黎+終章夠哂耐

我覺得君主相比起我講嗰兩套已經算好

又唔一定非漫改既 漫改都得
但好似真係諗唔到邊啲好睇
（武井套clover都算唔差 雖然劇情少on9
仲有今天開始戀愛吧都幾好 ）
通常好睇既愛情電影都係喊到仆街嗰啲

係咪條team個章？見404都有，但係得九重着西裝有戴，志摩伊吹冇既（回憶錄志摩搜一着西裝果陣都有）

我開始以為係空氣清新章個D9野

本身冇聽過呢套所以去google，睇完故事大綱即刻明巴打你講咩
我都頂唔順呢類型，後宮類嘅我麻麻地

美波個角色有少少難頂
呢套睇漫畫應該幾開心但真人係為咗佢同涼真先睇晒

今天開始戀愛吧好耐以前睇晒漫畫，印象中男主角幾好，有鼓勵女主角做佢想做嘅事而唔係一味要佢留喺自己身邊

其實我覺得orange都唔差 除咗肥雞長期吊起把聲嚟講野有啲煩之外，劇情本身幾感動

中間有一幕係麻生久美子喊晒口咁求毒撚男主角唔好走定點，我心諗仆你個街憑咩

只記得perfume同渣長澤胸個幕

九重同隊長都有（圓果粒），陣馬係冇既，之前同個fd討論過，估應該係正裝先會戴，唔係正裝唔使，即係同律師果粒花一樣玩法

Orange一定要睇埋漫畫 好好睇

not this?

orange真係人就係當初唔鐘意土屋既原因個角色已經搞到人好躁，果把聲真係煩到之後再睇土屋做既每一套都覺得好煩，係今際變到完全冇以前既影子先ok返佢

唔係，404果粒係MIU Logo嚟，有出埋週邊

憑佢 桃花期 無敵狀態

我本身好鍾意呢一套 睇完就幾乎見親有佢都冇心機開嚟睇
係去到累先好返啲 不過最大問題都係佢有排接嘅角色都係咁上下 拍其他類型就冇咩嘢

諗起久利生要SHOW自己身份先拎檢察官個章出嚟

睇佢到鄰座的怪同學果陣把聲已經好咗好多，開始識點控制把聲其實係唔錯既，但早期D既就真係幾難哽得落定係其實巴會覺得冇問題絲先會覺得女人咁講野煩？

佢初出道做暗黑角色幾好 例如人狼遊戲 limit
係紅左之後先接好多無腦漫改

鄰座又係本身鍾意 但見到好多負皮唔敢開 有冇人睇過可以評吓

居然係咁？人狼遊戲我見好多集唔知點睇好所以一路都冇開，得閒開下先

早年佢拍校園劇D角色都唔算係煩膠/正義L

我係巴都唔係好頂得順呢種好似冇氣既聲好假

まれ你會睇到打爆MON

咁嚴重？

睇動畫喊到癲

今個假期等我試下伏

小希先係正常聲喎 所以之後套orange先顯得好怪

小希冇睇唔知
以前睇limit 都冇乜覺得有人把聲怪
不過個陣冇特別留意

輝夜高潮位暴走
動畫係好好睇，黃viu有

諗起漫改今年睇後街女孩真係浪費人生
仲有飛翔吧崎玉都唔好得去邊

輕鬆愛情早幾年真木有套叫腦內poison berry麻麻地
唔推薦睇

SORRY 我GET唔到乜野係正常唔正常

LIMIT 佢對白唔算好多
角色重係冷靜型

後街女孩本他都只係諗住J迅同dori，睇完唔知自己睇咗咩

愛情漫畫真係睇十套先有一兩套搞得掂
唔知今年美波同北村新個套如何
本身好期待 希望香港之後會上

套野擺明9拍

君主我覺得幾好笑喎

係咪仲有赤楚個套？係嘅話我睇咗漫畫，首先要認清邊對cp 打邊對cp，然後發展嚟講，算幾特別嘅....

今天開始戀愛吧 漫畫好好睇
長篇少女漫黎講呢套叫係我心中都好高位
但電影完全唔好睇

千祈千祈千祈唔好拍出租女友

戀途未卜
理央line幾好睇
但和臣個角色好L煩

我覺得電影已經算係咁 唔算災難可能我要求太低

普通，又唔係好差，又唔係好睇
不過電影長度短，有d位變到有d突然

呢套我麻麻地漫畫
其實呢個作者嗰啲我都麻麻

理央個條line ok 既，睇到男女方既成長，女仔都勇敢左好多，男方都温柔左
但和臣朱里個pair真係

呢個作者重有畫一套，唔記得左個名
大面同福士拍過電影架呢

係仲有兩套
大面同福士套閃爍的愛情
然後翼b同東出套閃爍的青春

另外兩套真人版都有睇
其實都唔錯

閃爍的愛情好肯定自己睇過 但諗極都對啲情節冇咩印象

閃爍的愛情？定青春
呢套講佢做人第三者 真係頂唔順個設定 漫畫電影都睇唔落

2021年冬季日劇討論(1)

早一日轉冬季

係咪早幾日有人問紅白卡通版既曲順表

卡通呢張靚

漫畫喊到我
當初佢斷左連載 估唔到之後會紅成咁

我2套都睇過但都唔記得晒
係咪青春三步曲個堆黎定青春之旅先係

係 青春之旅就係閃爍的青春

愛情電影既話我覺得她愛上我的謊真人版都算係咁頹廢砂糖+大原櫻子+好聽既歌
起碼睇完會記得講咩

就咁睇電影和臣真係還可以，嗰度都可以理解